大快活吉豬飯好jeng

又脆又入味
$48咋

牙活少數放得入口既餐

牙活蝕住做

有埋碗關東煮都係$48? 大快活做善事?

大家樂啲吉豬有時好撚大塊, 係好撚大

食過一次就上癮 入親大快活試唔到其他餐

剛剛食緊。又話等6~8分鐘最後等咗廿分鐘，等到中途出去問，原來漏單，仲要漏兩張都係吉豬

Ching我仲等緊你，食完吉豬飯邊度等

Ching食完未

大家樂不了

大家樂d豬柳都好撚大

早餐最正